城巴上層已裝Cam

大家請留意，直情裝係座既位頭頂；咁多年巴上層都唔會有，在這敏感時候加裝，好難唔令人聯想，各巴絲小心為上

黑警打人時就會唔開。九巴都有，好似仲有收音，所以話發夢後唔好係巴士發開口夢！

一人一卷牛皮膠
保障私隱，人人有責

城巴啲cam好快玩完
質量太差

裝咗好耐啦，起碼2年前嘅新車開始有裝

不推文

有冇cam都唔好喺街講，周圍都係鬼

你係太耐冇搭過巴士啫 呢幾年新車不嬲都有

裝左好耐，手足你係赤柱幾耐？

巴打搭開黨鐵

啱 由以前果代已經係報站機位都有cam
司機可以mon住上面有冇位

發開口夢根本幾時都唔應該做

裝左好撚耐
好似放針事件之後加既

iMOM連登仔開始留意身邊事物了

其實裝左幾年

Pull

已經裝左有三年，近三年新車都有，
巴士公司搞事將會無得出車。

無知真可怕

好似一直都有

而家9成巴士都有cam

樓主火星人？

不嬲都有 依排開始吹有關巴士嘅風
大家點都注意吓
#不推文